忽冷忽熱真係好辛苦

我情願一開始唔好有假希望

好辛苦 好攰 我唔知道仲可以做d咩

感冒 睇醫生啦

人生好似冇乜意義

有冇人明

巴打，你攰了。
一個人如何承受無力感不斷的侵襲？

去健康台問啦

仆街正想開post講

一時好好傾 一時理都唔理你
撚狗咁撚

有去開波台都知我波馬po都會浦
呢條女已經令我賭都唔想賭
唔係冇心情賭
而係佢會令我有衝勁草錢同佢一齊
但係我真係好辛苦

但佢又係冷唔曬果種

係囉，依幾日個天氣忽冷忽熱咁

好撚熱
開冷氣又好撚凍

點熱點冷法先

開冷氣啦

以為講緊天氣

依家D天氣係咁:(